有冇人覺得旺角個花市好行過維園

可能因為維園太多人
真係純粹入去逼 根本都睇唔到野
旺角都多人但感覺上冇咁逼

btw 見到有盒九巴大富翁幾搞笑買左

FYI 花墟公園技術上唔係旺角

Ching心水清 最緊要係花墟有熱血公民

其實行維園都只係情意結 btw樓主個大富翁邊度買?

旺角年宵有檔野專賣九巴野
副大富翁仲要唔係紙牌版
尋日見到都想買

花墟個九巴檔 入口一直行好似第2行就係

我都買左個大富翁,估唔到會同九巴crossover
利申非巴迷